# GTD и другие списочки

- [[Цели]]
- [[GTD]]
> ## Не держи в текущих ГТД более пяти задач!
- [[Библиотека]]
- [[Зал Славы]]
- [[Кинотеатр]]
- [[Студия]]
- [[Блоковый планировщик]]
- [[Упорядоченный список навыков, черт и привычек, которые я хочу в себе развить]]

#GTD #Список #Списки